想問呢條女既手勢係咩意思？是咪色誘緊我？

快點色誘我

呢個表情

非

男鬼

正阿

係想講 你同我 一個人！

不了

印臭雞

我問你有咩問題！？

佢指住耳仔 提示你個airpod跌左呀

定豬都係得一隻
同我好襯

隊我

企街果D
你揀我吖?

未見過有咁正既企街

冇問題就過主啦

你都幾專一

is

好樣衰sorry，留返俾你

醜到

是
人稱痴心情長印

Hello 定延

同你講佢係死gay佬

帶Hello 定延食百里香

IS

tb

是

留名睇圖

可唔可以唔好再post呢條女呃人入黎，其實呢條女好撚樣衰你知唔知？豬扒都好吹奏既？

張圖表達緊好 無聊 笑下算

屌你咪再用佢d圖來開post 唔好笑囉